Сложность: Средняя, Категория: forensic

Описание

We are detected strange dump.
Wireshark can not open this file.
Can you help?

Format flag = 'FHQ(word)'

Решение.
Флаг конвертирован в биты и распихан по пакетам (резервированные поля tcp). Но пакеты битые, спасает iris.	